//in questa cartella va il progetto Android



Per migliorare le prestazioni di compilazione, settate queste impostazioni:

Project structure : project -> gradle version 2.4
Project structure : app -> Min sdk version : API 18
